改詞 《給中銀五十四億》 寄調：他約我去迪士尼

寄調：他約我去迪士尼

虧欠幾百億
喊著要撥款
廢物去做行政
原來殘害公園
再蝕五十億
靠納稅人比
每日靠著強國 隨時又要倒閉
看著你 債務重重仲要靠公帑過渡 算鳩數
背後原來仲要比中資幾百億

資金夠未呀親 香港Ocean Park
想攞幾百就來立法會要
看看佳佳於天國中仍不可快樂安息舒暢吃著塊竹
給中銀五十四億
只需要記住陪伴在你身邊有月娥
資金可以無恥地全部由你亂咁揮霍

看著你 債務原來未計已超支數字 算鳩數
你又仍然仲有臉 申請幾百億

資金夠未呀親 香港Ocean Park
想攞幾百就來立法會要
看看佳佳於天國中仍不可快樂安息舒暢吃著塊竹
給中銀五十四億
只需要記住陪伴在你身邊有月娥
資金可以無恥地全部由你亂咁揮霍

資金夠未呀親 香港Ocean Park
一於不夠就來立法會要
看看安安孤身隻影仍不可快樂安心舒暢吃著塊竹
給中銀五十四億
中資嘅背後陪伴在你身邊有月娥
資金可以無恥地全部由你亂咁揮霍

民族自強 香港獨立

善心打破0回覆